點樣可以由信貸評級h升返上C?

以前有張卡, 一路無跟日期還 得閒醒起先找數 搞到次次過期 持續左幾年都係咁
今日無意中, 睇下自己個信貸評級 竟然係H(2943)
佢話我有26個逾期還款記錄 同埋 26個負面紀錄
我諗都係因為我唔跟日子找數 因為佢
信用額使用度
非常好！你的信貸額使用率很低。

最近的查詢記錄
非常好！在過去一年銀行或財務機構只對你的信貸紀錄作出非常少的查詢次數。

可使用信貸餘額 都係優秀

家陣知錯, 整左自動轉帳去找數 咁就一定可以準時還錢

請問家陣點先可以升返個評級

等囉

雖然家陣唔係要借錢果d
但就係想心急搞返靚個報告 唔想自己有個咁差既報告

冇架啦 你就算set 左autopay 咁都要真係到下期數先知你準唔準時交 未來人咩

咁重要既野可以HEA, 錢少同重唔重要係兩回事
唯有KEEP住用信用卡但之後每個月準時還款
一年應該有所改善, 要去到B, C就慢慢

因為無乜準時慨念 我又唔係用張卡供野 係入油果時無現金係身就簽卡 簽完直到佢send sms話我過期未還 先走去還 次次一次過找曬數既

希望慢慢可以升返

但我到今日 都唔知張卡到底要係邊日找數先叫準時
索性去搞自動轉帳

過來人 每個月找數準時 例如7號截數 我2號找

半年後 G>C

整翻多啲準時還款紀錄

乜app?

cut 哩張卡，用個人私隱理由要求tu 同銀行銷毀你關於哩張卡既記錄

一簽完卡，一返屋企即過數。重覆十次八次分數會提升左。
TU：3525

可以咩

簽多D, 準時還就OK

兩年前好似最低評級
而家A

還哂D錢, 等下就得嫁啦

我個個月都找清 不過係唔準時不定期姐

唔好再過期
每月每張卡碌小量卡數再準時找

利申: Tu 通常A, 岩岩出架車跌左落B

auto pay啦

我都知驚 搞左autopay

credit check

剛試完

出唔到圖。

37張卡
宜家係C
唔知幾時跌咗...

其實唔係急住借錢買樓個D 根本唔洗理啦
以後準時還錢 一兩年靚仔返晒啦

反而想知點先可以b上a
未試過遲還
係唔係碌得少人地上唔到a

點解我明明俾人罰過幾次遲交卡數佢都話我無遲過俾A我 ？

如果仲有貸款還緊 係咪就唔會升番上去？

放定錢係信用卡

當佢做debit card, 咁就唔洗驚

登記完肯定日日收廣告電話

點先會滿分

有幾on9先會唔知幾號還卡數
你無月結單

得c 我又係期期卡數無還清
成日唔記得截數日前入錢
信貸評級低除咗借錢仲有咩會有影響

碌少d 準時還

早幾個月係349x
而家踩界等升lv

等睇滿分

評級冇咩用，但想升好簡單，你d數洗曬之後cut左個戶口佢，然後同銀行申請del左個tu record佢就搞掂。

我每次未出 statement 已經還清(仲還多咗)都 B

等

最低評級咁點申請信用卡

我依家都好低 申請唔到信用卡啊

還清哂啲數，隔左幾個月試下再申請張enojy咭
又批俾我喎，但果陣好似得幾千蚊limit
跟住間唔中碌下咭買呢樣買果樣，買完就找咭數
從未試過遲找/找唔足，上個月屎忽痕睇下TU上到A
我都打左個突

好耐之前既credit card都可以申請？ 東亞幾年前cut左我 依家可唔可以同佢地申請del左個record佢架

絲打出左黎做野一排？

我岩岩fg 申請過citi bank credit card佢一張都唔批啊
係咪要show到比佢睇我有固定收入/資金先再有機申請到？

本身a 早幾年狂借錢 跌到落f 半唔錢還晒都係c 未試過遲還

其實要幾年，呢d負面記錄會keep48個月。姐係過左4年就消失。

對住評分打飛機有咩用，要供樓借錢個刻先有

利申，供車樓 4張卡 D

有種打機儲分嘅感覺
逼自己早返還卡數
不過自己一出糧就會入錢去個信用卡先

有個銀行fd 話check 得信貨紀錄多，都會降評級，唔知真定假。

唔係啦，一路都有收入
係之前爭銀行筆數，清哂之後幾個月冇申請過credit咭
之後想申請張黎做自動轉帳，求其申請張enjoy咭，無幾耐就批左了

btw我有J

吊 load咗陣 以為你話你信貸評級係J

咁可能係我岩岩出黎做野 銀行覺得我收入唔穩定 先唔批

用5-10年時間洗底

我出糧用恆生，可能因為咁申請張enjoy咭易啲掛
有穩定收入冇差銀行錢都會批俾你既

thanks ching

我諗我返多幾個月工再申請多次試下 睇下得唔得
依家就用住張citi debit card先

真 三個月內申請三間貸款即跌一個grade

要升grade其實加大你張咭credit limit就ok
利申 ： 前貸款審批部

C>A 一年

真
佢入面有分計同唔計
你借錢同申請信用卡而睇就會計
信用卡regular check同自己睇就唔計

申請果陣銀行咪會過機check個客信貸紀錄
點樣唔關事

真
申請信用咭影響細啲
申請稅貸好過私人貸款
財仔同銀行又唔同計法

乜原來可以低過A

我都擺咗好長時間先由I升到G...

點解咁多人個評分都咁低
準時還錢真係咁難咩

如果爭卡數 個個月還最低還款期
然後某個月一次過清晒筆卡數
個個信貸評級會唔會即刻升翻上去
利申 試過2次碌爆卡

自從唔記得交左次就即刻搞autopay

還唔清都係會扣分落record

最近遲交咗成4-5次都仲有b，踩界3525未升a，究竟點解